第一屆 看 圖 估 詩 簡單

暫時以下三首
同一位作者
畫得衰 求屌淺點

冇人答

人嚟呀

見冇人覆，獻下醜
月下獨酌
望廬山瀑布
黃鶴樓送孟浩然之廣陵

水調歌頭
疑是銀河落九天
贈汪倫

錯一個

水調歌頭換上面果個屌 見到lalala諗起首歌

月下獨酌
望廬山瀑布
贈汪倫

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為畫到噤撚樣衰又叫大家估係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

就係等李斯

啱曬 係咪齋睇我嗰圖估度㗎

明晚有第二屆
多謝各位支持

第一個淨係記得李白哩句，詩名唔記得了
舉杯邀明月，對影成三人。
好似係咁

錯撚哂